\documentclass[12pt]{amsart}

\addtolength{\hoffset}{-2.25cm}
\addtolength{\textwidth}{4.5cm}
\addtolength{\voffset}{-2.5cm}
\addtolength{\textheight}{5cm}
\setlength{\parskip}{0pt}
\setlength{\parindent}{15pt}

% check if working with amsart?
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{lmodern}

\usepackage{amsthm}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage[colorlinks = true, linkcolor = black, citecolor = black, final]{hyperref}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{multicol}
\usepackage{ marvosym }
\usepackage{wasysym}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{patterns}

\newcommand{\ds}{\displaystyle}

\setlength{\parindent}{0in}

\pagestyle{empty}

% ----------------------------

% The "stuff" above here is called the preamble of the document.  It sets the margins and loads special packages.  Probably the only reason you would need to edit something above here would be to add a package to do something very specific... but probably everything you need is loaded already

% -----------------------------

\begin{document}

\thispagestyle{empty}

{\scshape Int. Systeme Projekt} \hfill {\scshape \large Q\&A Jonas Becker} \hfill {\scshape 4. Nov. 2021}
 
\smallskip

\hrule

\bigskip
\textbf{Projekt Allgemeine Informatik Intelligente Systeme: Informationsextraktion aus unstrukturierten textuellen Daten im Finanzmarktkontext - WS 21/22}
\newline\newline
Autoren: Thierry Steve Nantchoua, Karim El Aammari, Leon Geis\newline

Dieses Dokument dient als gegliederte Zusammenfassung von Fragen, die die Anforderungen für dieses Projekt genauer spezifizieren sollen. Folgende Anforderungen sind bereits gegeben oder ergeben sich implizit:\newline
\begin{itemize}
    \item Parsing von PDF-Dateien
    \begin{itemize}
        \item Unstrukturiert
        \item Textuell
    \end{itemize}
    \item Extraktion von semantischen Informationen (KPIs)
    \begin{itemize}
        \item Natural Language Processing
        \item Weitere Ansätze erlaubt
    \end{itemize}
\end{itemize}

\bigskip

Um diese Anforderungen nun zu konkretisieren, werden innerhalb einer \emph{Q\&A-Session} Fragen der Autoren an den ausgewählten Kunden (Jonas Becker, right. based on science) gestellt. Diese Fragen werden nachfolgend wiedergegeben.
\bigskip
%Hier weitere Fragen einfügen ..
\begin{enumerate}
    \item\textbf{Analyse der Daten}
    \begin{enumerate}
        \item Wie viele Nachhaltigkeitsberichte werden wir erhalten?
        \item Welche Kennzahlen sind von Interesse?
        \item Welche Scopes\footnote{http://www.ccf.nrw.de/navi/downloads/emissionsquellen/Emissions\_Kategorien\_Scopes.pdf} sind relevant?
        \item Welche Fehler können beim automatisierten Parsen akzeptiert werden?
        \item Sollen die Daten in ein einheitliches Format gebrachte werden, um KPIs gegenseitig vergleichen zu können?
        \item Welche Bewertungskriterien gibt es? Was wirkt sich positiv/negativ aus?
        \item In welchen Elementen treten diese Kennzahlen auf? (Text, Bild, Tabelle, etc.)
    \end{enumerate}


    \item\textbf{Verarbeitung der Daten}
    \begin{enumerate}
        \item Abstraktion der Daten in Tabellen
        \item Welche Schnittstellen soll das Tool haben?
    \end{enumerate}


    \item\textbf{Darstellung/Ausgabe der Daten}
    \begin{enumerate}
        \item Welches Ausgabeformat ist geeignet?
        \item Visualisierung via Live-Dashboards (Grafana)
        \item On-Demand Generierung von Reports (Plots, tabels etc.)
        \item Generierung von CSV
    \end{enumerate}

    \item\textbf{Projekt Deliverables}
    \begin{enumerate}
        \item Cloud- oder Lokaleressourcen
        \item Configurationsskripte
        \item Benutzerhandbuch
        \item Allgemeine Performanceanforderungen?
    \end{enumerate}
\end{enumerate}
\end{document}